一人一件返工遇到既on9客

我先
我做某超市暑期工收銀，有個阿婆買十樣野，九樣野係乾貨，最尾個樣係舊大西瓜(咁因為啲阿姨教我見到人地買西瓜免費比個膠袋佢)，我問個阿婆你需唔需要膠袋，佢話要，咁我同佢講要收五毫子（問題係你最尾先拎舊西瓜出泥我鬼睇到咩）然後佢為左個五毫子鬧我，仲話你唔識啊後生仔，我泥教你濕貨同生果都可以有免費袋！你唔識啊！我都費時同佢嘈
有一次有個男人為左免費拎五毫子膠袋同個收銀阿姨嘈，仲問候人地母親

同意啊 真係好cheap 為左個五毫子出賣自己
咁你係個到做有啲咩見聞分享下

全部香港人都cheap過大陸人

返診所part time:門口寫明9點30閂門，但醫生睇慢左，10點幾仲睇緊未睇完既症
有個女人衝入黎話要睇
我：唔好意思截籌了
佢： 截籌！？截咩籌啊！？呢到唔係私家診所咩！？公立就話截啫！！我黎睇私家醫生wor!?????
你唔講我以為我黎左公立診所㖭！！

勁大聲係到嘈 逼人比佢睇醫生，咪就係因為係私家先可以截鳩柒你老母西囉

一人一件唔夠講喎

好明白你既感受
佢地永遠都覺得 比得起錢佢就係大哂 我地做錯啲野比佢地鬧 一係就投訴
有時唔明 香港人做咩姐
為左小小著數 洗唔洗做到咁盡 連自己人格都出賣

聲大夾惡覺得自己大哂
睇個款係味個啲師奶
又係個啲 有錢覺得自己大哂既人

一人十幾件夠唔夠

兩個人叫一碗一人份量嘅拉麵分嚟食，然後話我哋d料唔夠，一人淨係食到果少少，再話咁少料都賣得咁貴

個客嘈完走咗之後，有枱客話應該直接同佢講食唔起唔好食

我就夠，不過我信連登有仲勁既人

入黎問野A貨既野，其實係無貨，但同事可能答左有貨，之後問完再仲問其他貨既野，之後走左。
隔左陣，又黎問第二個同事，第二件貨，之後又無買，走個時多口又問返A貨，呢個同事話，唔好意思呀無貨呀
個呀姐無啦啦發癲，話同事呃佢，誤導消息者，浪費佢時間.......，又話要投訊要去消委告，之後個經理出黎拆，耍走佢
最後重點黎啦，個呀姐話：我投訴完，你無優惠比我下次用架
屌！你一蚊野都無買呀！投訴！！你係我地既客咩，未係呀！仲要R優惠！

拉麵唔係不嬲都去到$60幾$70幾蚊個啲水位咩 食唔起好心唔好食啦 唔係諗住嘈完有著數比你r嘛

有冇野可以分享下

屌 條友做咩姐 講錯野 鬧爆你呃佢 真係好鬼死憎呢啲人 係都要搞大件事先安樂 好似覺得自己好型咁
係味好多香港人都鍾意r優惠

有個情況
有錢你賺，態度好---1
有錢你賺，但垃圾閪黎---2
無錢你賺，態度好---3
無錢你賺，R著數垃圾閪----4

你會點揀？

香港人其實不嬲係4，唔係話咩新香港人，係一直以黎傳統都會
R著數，投訴！以為自已高人一等，特別d以為自已學歷高/收入高/移民回流d人最垃圾
其實好多所謂澳美加移民既香港人，去到個邊真係廢人黎，只係自已拎外國PPT就覺得自已高人一級

大陸人，會用錢，有錢你賺，態度差，咁都頂到
香港人呢？

酒店兩人房訓三或四個人
屌點解咁細張床
點解得兩套用品，點解要多套要加錢
癡撚線

1.招呼緊個客，個客準備比八達通，然後第二個客理都唔理就插隊問件貨幾錢，答佢X蚊排隊啊唔該，佢連件貨都唔比我就放八達通落部機（即係幫另一個客比錢） 咁既on9事每日都發生

2.個客買左樣消耗品用完先知唔係自己用緊個樣，自己包返拎返黎退錢，然後聲大夾惡，咁最後緊係無退

3.賣安全儀器，當然講明樣儀器係點用，佢死口話要點用點用（會危害到用家既用法），我：唔賣啦過主啦

4.成日唔記得自己要買既貨叫咩名，擺曬出黎比佢睇都認唔到（又係每日都發生）

5.以前係呢度買過，點解而家無賣，我：唔好意思從來都無賣過，客：下咁你即係話我錯啦

6.帶住耳筒問你幾錢，答左佢，然後除耳筒問我岩岩講咩

7.你D嘉頓麵包得幾日期架咋，係咪其他鋪賣唔曬轉過黎

8:客：呢隻貨幾錢？我：要成箱咁買架喎。客：屌你點解其他可以一盒一盒賣，呢隻要一箱XXXXXXXXXX，我：你咪唔好買囉你屋企人會死之麻

9.客：有無呢隻奶賣？我：無喎。客：屌你老母點解無呢隻奶賣維他奶你就擺到成個架都係。我：

講住咁多先，諗到再講

有無呢隻藥
無賣
點解無賣
無賣咪無賣囉 有得解架咩
咁撚串嘅你 叫你經理出黎
無賣就無賣架啦 千鳩幾隻藥要賣齊咩

然後佢問隔離收緊銀個同事經理係邊話要投訴
個同事笑而不語指住我 佢就無癮咁走左

十個起嗎有7個都係4
再之前返pt sales暑期工 咁員工有折
我頂 啲人入泥買一件衫 係到問員工有幾多折 可唔可以借泥用 屌你咩

屌 第一個個 情況有啲似 但日日發生
因為依家做緊暑期工收銀 處理緊依家呢位客人 單都未出 下一個就隊張儲分卡比我 或者問我呢樣幾多錢 我一係唔理佢等佢自動收皮 一係同佢講等陣
我覺得你講野好正 好夠膽
其實啲人係味無腦 又係覺得自己大哂
客人永遠是對得的 員工永遠是錯的

以前中學返過暑期工做過收銀
我找完錢俾個女人就另轉第拎佢要嘅嘢俾佢
咁我返到去counter見到有張50蚊係枱面以為佢拎漏
咁我咪再遞俾佢 跟住佢問左我一句而家算點
我完全唔知咩事 就話俾返50蚊佢
然後佢就話要搵經理 再投訴我
屌你老母原來條臭西係想增值 增值你就講啦 放張50蚊係枱我撚知你想增值咩
好彩而家大個左識搵啲人工高啲又hea嘅pt 因為香港好多客都對人好撚閪

好正 諗到佢個樣會係點 佢7左
屌啲野無賣味無賣 樣樣野都投訴 投訴完係味會開心啲 安樂啲